黑色沙漠演奏《願榮光歸香港》

轉至

6月4號有樂譜SHARE

ps4幾時有

未有依隻角色?
諗住call友大合奏

有 但無呢個功能

我見人玩FF14都有得演奏，唔知有冇手足呢